啲日本人信晒政府撤回左送終條例

屌你老母今日有個日本朋友問我點解香港仲有遊行政府唔係已經撤回左啦咩？
我同佢講返政府暫停左而唔係撤回左
之後佢俾咗呢個新聞我睇

我屌你老母
香港政府係咪連英文都唔撚識呀
夠姜你就唔好玩啲咁樣嘅嘢

Push

屌你老母 負乜撚嘢平

你同佢地講政府玩緊食字，語言偽術

有無link 呀
俾日本文宣部搞搞佢啦

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

推比周庭睇

同外國朋友傾過之後，發現外國朋友係唔知報案條件係「沒有立法會議員重提議案」，以及唔知政府習慣等過風頭後提交舊議案